DSE雞 咪比咁多公開試低分都可以過得好好嘅post洗腦 考得唔好你就玩撚完

諗下每年公開試嘅失敗者有幾多人
當中又有幾多人最後變得成功/無咁失敗
事實就係你一場公開試嘅成績考得差
會令你用多好幾年甚至十幾廿年嘅時間先追得上成績好果班人嘅生活
係有人讀hd讀top up最後過得好地地
同時有更多嘅人成為左社會垃圾
無學歷無能力 成世人都活喺自己世界 向上游唔到
入試場之前記住同自己講
考唔到你就玩撚完
有咩擔心就留返考完再算
加油

你開依個post嘅目的係咩

開考左仲上連登嘅 好多都應該已經迷迷茫茫唔知做緊咩
廢事佢地上校園台見到堆咩咩會考3分讀master嘅post 以為考得唔好都無所謂都會有前途
好多中游學生都係趁臨考前幾日最後沖刺 意志力一弱少少就玩撚完

真 當年就係信錯上網啲人講野

咁你只能怪自己當時太天真

講意志力

講真當年考試前戒咗上forum
dse仲上forum本來就分咗唔少心神
而上forum開post陰人嘅更加無聊
俾佢陰到嘅都係垃圾

我諗緊張得自己成績嘅，
平時都唔會懶得去邊嘅
應該心入面都有個分數，
講真，依家睇緊嘅學生們
後路點 會考成點呢啲就唔好諗住了
盡力考咗再算喇
準備呢家嘢無盡頭，喺自己能力範圍內做好就okay
祝你哋上到戰場好好發揮

真
認真果班9成9唔會睇到我個post架啦
不過今年嘅考生真係幾難戒social media
香港日日都有痴線野發生

都係果句
家底, IQ 同學歷三樣嘢就冇乜衝突
成日都唔明啲人喺度嘈乜
唔通因為你屋企又窮 你又蠢就唔使讀書咩
又唔通你屋企又有錢 你又聰明 學歷就完全冇用咩

人哋低分入到master/過得好可以係因為佢好聰明或者屋企有錢 甚至靠運
唔代表你低分都可以

盡力啦屌
好聽說話留返放榜先聽

成堆post 話自己會考幾分最後有得讀top up degree +taught master 真係唔知咩心態

事實上top up degree同8成taught master係屎嚟

on9 我asso升u become another person

top up degree唔係sf 2年嗰啲咩

臨考前幾日無咩好衝啦
想拎星就話一分都不能少姐
想拎4/5做少條LQ都仲得呢
不過保持考試狀態都係緊要
因為係考份卷有空間犯錯
但總分無阿，萬一一科低一個GRADE隨時就係一年時間架啦
幫推樓主呢個警世POST

之後既事之後先算
依家眼前就係得DSE
麻煩盡力考好個試
其他野之後再算
唔好心存僥倖 唔好一黎就asso hd

真，dse唔合格至少要多兩年先上得番大學，仲要交多兩年學費，眼見有唔少人讀fd都要quit，就算上到hd都會quit三份一

但老實講，如果dse都唔合格，要用幾耐時間先追得番3322，仲要講緊3322多數都入唔到u

利申：廿五歲先讀year2

幸存者偏差

總會有人聲大大四圍同人講自己又煙又酒都可以好長命，事實係呢部分人只係佔極少數

其他又煙又酒嘅人已經死晒

打漏左樣野
Survivorship bias 倖存者偏差
你見到會考低分master呢啲係極端例子出到黎講野
實際上又有幾多個會考低分依家仲煩緊生活
唔好諗到考低分再晒多好多時間上返degree/master咁美好

擾敵Post嚟嘅姐
年年都有

入sf 係loser, 我呢啲winner sure 入返八大🚬🚬🚬

雞你老母, 雞係好高尚的職業來, 咪撚再濫用個 " 雞 " 字

I will become another person and i will delete some of you

Top up出去做野無咩分別
玩完係無5條2
Hd上top up三年
此post已完

用電腦睇到
一早已DEL LIHKG